[精靈勇士活力勇士] 十二月十六日谷草八場賽日討論區II

13/12 馬PO精選

R1 各取所需 (蘭仔) 輸
R1 悅驫 (梁家俊[無傳承]) 輸
R1 新威力 (蔚藍海角) 輸
R2 正本開心 (波利) 輸
R2 超跑王 (寶高) 輸
R2 霹靂狂龍 (屠) P$23.5
R3 威闖 (潘頓正賤種) 輸
R3 威力飛馳 (七色) P$61
R3 傑彩繽紛 (買韋達會發達) 輸
R3 安承 (Priestgod) 輸
R3 自然力量 (人一世勿一世) P$16.5
R4 時時精綵 (新力必) P$10.1
R4 時時有餘 (烽煙) P$14
R5 邀遊戰士 (金仕芬) 輸
R5 旺蝦王 (跟方) 輸
R5 大籐王 (大衛希斯) P$43
R5 錶之智能 (痕哥仔) 輸
R5 倫敦塔 (智高無上) 輸
R6 川河明駒 (奧書) 輸
R6 錶之未來 (saho) W$37 P$15
R6 美麗多多 (冼毅力saint) 輸
R6 眾歡笑 (福逸) 輸
R7 川河尊駒 (冬天沒有雪花) P$41.5
R7 金鎗六十 (win神) W$13 P$10.1
R8 實勁力達 (時時) 輸
R8 樸素無華 (金世正) W$109.5 P$25.5
R8 馬克羅斯 (小川ともみ) 輸
R8 勝出光采 (SakaXhaka) P$31
R9 加州雷電 (覓腸) P$56.5
R9 顯心星 (なつめみお) 輸
R10 非凡才子 (尊兄) 輸
R10 飈驥 (華可可) 輸
R10 飛輪閃耀 (心之所慕陳曉明) W$53.5 P$18

Lm

星期三有得贏

想買熱狗2.5細

LM

仲有人賭球似癲

水昌官咁攻得係咪引人ng落疊

你中撚左個半主又講風淙話

中咪話搵馬本
唔中咪追數，邊有得唔賭

夢想成金都話想跑經典一哩 如直跑要跳400 睇隻馬唔似會到1800-2000 跑完贏到一哩冇理由唔跑埋1800 好驚似天久咁 四歲搏多左 之後上唔到 利申 真心覺得天久早年唔搏咁多 個成就會再高d

留名

未開波有9.5又同我講唔買

是，戒了

老豆又贏一球鳩縮, 精宮遲早有

全戒

媽 我都投降啦

烽煙又6雞

張張飛都烽煙，佢幾時退休去外國牧場享受生活

其實邊有咁容易出到第二隻金鎗
況且今季班四歲質素好似好過上季 淨係靠質有啲難
羅富全話應該會跑1號場1400試下先
不過講真今年1200 group班對手無之前咁強
趁銳搏下group好過跑四歲系列啦

唔好再嘈

辣操博埋場泥地

屌你老母一唔賭法德俄
全部無腦齊心角細
jer撚住哂 前世殺你全家咩

你尾場勁中

烽煙養唔養多隻狗
識自己食嘢屙屎打飛機

今日唔係雷神日子

建議12點前賭自己對家

飛晒個啲全角細

場西甲我見領先已經即刻反手
結果有眼睇

8.5一齊慘死 本身好地地

見到1:1就知打靶

心熊輕敵 始終賽前係9.5

揀唔到下一場 係咪寧願輸時間好啲

亂賭左英超即角

我烽勁能到

笑咗，老豆四場G1未失三甲班歐洲撚今日都要繼續反

最後咪小橋流水，萬事佳禁
唔到又格硬跑
輕則休養耐啲
重則跑傷跑壞

點反

唉 又衝動

聽日又WFH?

Don't no why he bothers rideing in this country,
IV been watching him very, very closely the last 12 months, absolutely shocking most of his rides. Odds-on favorites beaten, unreal.

If I was Aiden O'brien I would listen to retards on Facebook when choosing my jockey rather than relying on my own judgement.

He should stay there then, out of sight, out of mind, and out of my racecards

全日開會 屌佢老母閪
Wfh開會真係最柒煩

咁佢跑英國應該真係輸好多大熱

What

請我未

呢個係事實

但係跑得好嘅佢哋始終都係反佢

唉西甲

些仔半大 舒服到

直頭安詳

GAY佬不了啦

真

福蛇做邊行

熱刺領先角大慘撚過做雞
上場贏阿狗又狂送角殺我細
同你有仇咩

你又中左PR伏

佢都唔撚係職賭
亂鳩買十蚊架姐

屌你老母咩森多利亞

仲要有人輔助佢
唔知邊條撚樣話佢好準

做官台好撚過外仔既

當你同世代遇著雄心威龍 軍事攻略
喺一哩真係冇乜計
縮短途都贏到咁多場 1400仲砌低過精彩日子
我覺得差唔多啦
最多話四歲場1400唔應該輸
但係唔係威龍屈機，天久都贏咗經典盃啦

最唔開心係做唔到主席獎三連霸柏寶盡晒力

水精宮ng

同埋而家英愛冇乜好選擇唔通真係搵簡國能咩

Aidan已經講咗話會用多啲Colin Keane

不過佢講咗老豆仍然係Ballydole嘅First Jockey

即係冇咁快會炒人

下一任有冇機會係馬昆
我覺得有時老豆只係一開始就揀錯馬，跟住啲人見佢揀又買到鬼咁熱，咪搞到佢好似成日輸啲熱門咁，但其實隻馬唔得邊關佢事

拉黑晒意大利波算

同反雷一樣啫

真係無藉口再賭意大利波 場場無腦角大

講得啱，老豆今年最大問題真係揀錯馬，春天到依家嘅G1好多都有揀錯，結果柒咗啲人又唔高興

BTW 呀Tom應該唔會係下一個Retain Jockey，反而簡國能真係似retain Jockey

精工

fucking bullshit

其實老豆學道歉誠咁講聲sorry會唔會少啲haters呢

一熄機就追和

精宮好彩有你

追返博條數

好多角

no fucking way
not another fucking old fashioned ending

8.5b總算到站

開心到打英文

精宮個龍勁撚到

你買咩先

今晚啲盤深到

三歲classic真係勁難揀馬，隻隻都冇乜點跑過，呢幾年比任何人揀我諗都唔會揀到巨鷹拍翼 AVD 蛇紋石
唔熟英國，咁馬昆杜苑欣呢啲成咗名之後通常下一步係點？搵啲英國大馬房做主帥？

原來個艾斯又係我廠青訓

方蛇下次會唔會再tip顯心星

水昌官神龍

thank you guiata
everything is fine now

英超啲角球真係笑話嚟

屌，一早講左

幾時上reddit開波po

benteke headed it for a corner
you are useful

Fuck u bought 3k corner big

dont go to reddit
a bunch of liberals

你重注？

佢似贏好撚多

咪好似普通香港騎師搵下啲練馬師咁接馬騎
大馬房嘅主帥就要等佢哋appoint先有機會

例如當年John Gosden因為霍聰嘅mistake令多利美輸咗紅寶錦標，跟手佢就炒撚咗佢直接appoint呀學做主帥

當年比人屌到仆街

no
just enough to recover the loss since 6pm

vicente guaita
神

球罰球癲到

瞓覺好過

Diu very strong

呢d賭運注都唔知幾時輸返俾佢

唔怕！相信應承！

富咸角細都唔敢買 陣間利記又落後

扮乜9，開波前咪一樣賭左

英超成條角大纜擺係度

原本場熱刺係買角細
好撚在冇信條傻仔

m grade請我

賭個半客慳時間

我賭盤咪on9仔一名
又輸哂

好彩偷睇到

psv大要賭

平伏心情未

奧狗依排好能活躍咩事
唔洗玩獨木舟

邊條傻仔

唔知佢

Spain without a “s “

pain?

又屈機

賭神

我睇遲左5分鐘啫

D人快到，已經有重溫

精神哂唔洗睇波

猁差D輸波

見到奧格紅兼04領先仲以為開齋

狗會 幾時先開返所有波 fg
之前早開波，秒ＧＯＡＬ
比人買爆左
唔會再開
除非即場

講緊邊場

係喎，想講好耐，復賽之後即場先開

咁你講未呀屌你

輸幾百萬就叫俾人買爆

咁狗會係好輸打贏要

係咪得俄超會咁on9早開？

賭條路係咁難行
唔係第一日知

12m啦屌你

角細似得我又送頭

夢想成金不如行幸福指數條路好過啦
襯當銳同而家1200對手唔強
專攻1200 G1 後半季分分鐘執到2場group
好過硬上之後爆左

西甲又失控連角 拉黑埋

中左賭波馬伏 哈

西甲又爆角撚角細

話撚左英超角大纜 連利記都要玩落後
利申：買撚左

射得咁撚靚

利狗真係好癲
我點買都輸依隊賤種

你賭撚埋佢lor 利記都有得輸

黑人條命就係命
賭仔條命就唔係命

記唔記得7-2個場

高普咁撚嬲把撚咩 賭仔仲嬲呀

果場輸成皮都有 狂追

西甲果場無錢買先避到
betis主場勁角細

睇live好易令你大賭
利記狂出波 有咁多球要追

西甲5連角

係好撚癲 上半場6c定7c之後冰足大半場

我跟咗績賭

買唔切熱拿星角細
吊那星

今年英超真係好撚反常

角細我當打左靶個心會好過啲

上季d刻板印象維拉係送角王
咁皮幾野咪俾佢囉
原來都唔得既可以

快手俾多粒收工

冇架啦 而家係連fulham都識刷角

同啦
早餐錢都冇撚埋

今日冇績跟 全部係賭即日纜

拿蛇賭績有無賭波杜半大

唯有希望唔好比多粒日文字一齊攬炒算

睇住人中個心原來咁難受

All lives cant matter until 賭仔lives matter

正常利記落後 乜鳩控角隊都要被佢刷啦 跟住睇咗三四次折射入網

屌

你而家明我點解戒馬po

無啦 今日角大日要亡我 可以點

唔會叫手足返黎

波 一年比一年假
馬 一年比一年陌生

每禁走一下睇野，一返去個中位數又加左一，唔明點解仲有人賭角細

同意上1600一堆已經證明過路程根據嘅馬，淨係勁搏我已經覺得佢跑唔贏，而家跑1200冇乜對手，1月又冇外隊

笑死
都唔好話妒忌人中幾多個位

講得好

費明奴真係廢

膚色我地無得簡
但賭唔賭好似有得簡

係 折到一兩球／救到既話都至少保得住個10.5
佢就同你全部變哂goal

莫雷拉大賽日無馬贏 講出嚟都無人信啦

psv個龍咁勇托咩

一賭撚左落坑
仲邊有得揀

買角大仲過癮啦
賽前10.5 11.5 14.5 買齊
半場俾5.5 你買

告東尼有幾多個P

蔡都有個紀錄係hkir一定有馬贏
尾場果隻落飛隨時呢個原因

蔡告一齊贏唔到浪琴錶4場G1係幾多年前？

蔡告摩

富咸都有鬥志過賭狗

我夠18歲賭錢已經知道利物浦係冚家鏟黎
角又冇盤又輸

以前個個賽馬日睇住賭神send條飛黎殺馬會
冇撚哂feel

2009

終於打敗神龍屌佢老母補射都要俾佢拍到波

烏德勒支刷角點賭

旺蝦王 始終都係贏唔到G1

send返輸錢飛俾佢

我人生第一注就係買利物浦

以為大傷完今季完夢，結果都係G1狗餅

屌喇星原來仲後過隻龜返

星期日啲波成日閪過星期六

日日精彩

買烏德勒支ng叫下

我累了

星期日 61 西班牙甲組聯賽 巴塞隆拿 對 利雲特 14/12 04:00
[11.5]
2.25
1.57

我個陣仲係靠古一招救世

阿諾條垃圾

馬PO龍虎榜 (已計算13/12成績)
新力必 587.3
人一世勿一世 466.5
波利 390
SakaXhaka 271
金仕芬 208.5
saho 206.5
Priestgod 162
火屬性比卡超 139.5
金世正 129
心之所慕陳曉明 91.5
潘頓正賤種 88.5
切柒裂桃 88.5
Adnan_Januzaj 60.5
Win神Ho 54.1
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
當家精選 15.5
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
彩虹RB -6
大衞希斯 -10
鏟齊泥種樹 -13
尊兄 -20.5
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
冬天沒有雪花 -61.5
痕哥仔 -72
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
韋舒亞(離家出走) -102.5
智高無上 -116
Scandalbb -120
Regen -120
屠殺馬會 -120.5
奧書 -130
買韋達會發達 -139.5
child -160
單挑 -164
七色 -177
冼毅力saint -210
梁家俊(無傳承) -212
方嘉藤惠 -217.5
蔚藍海角 -232
中出大俠 -240
跟方駿暉贏大錢 -256.9
福逸 -270
覓腸 -274.5
Greenwood綠木 -339
囧 -357
時時精綵(馬王) -368.5
Yurab -421.5
寶高 -436
烽煙 -497.5
なつめみお -527.5
小川ともみ -532.5
華可可 -640.5
蘭仔 -780

必睇下有冇錯

快買az客主

爆菊蘭-780

西甲又爆角

利狗食柒屎啦又斷1

熱狗PSG連輸兩口

琴晚輸返一皮

早晨

你貪過癮用啲零頭黎賭球姐

星期一得3場波賭無人講

Mark 左黎明

點買

打算直-1@2.5幾

成日咁遲先入波，驚讓和

買盤又太低水，贏半都唔開心

Ok

0830買左主先啦

同撚左

0-1

咁早就取消關注

0-2

你食撚屎

劇本到未？
75分鐘打多個反Cup基本

尋日幫mogul拉頭馬嗰個麥理文嚟

紅撚埋

後生仔最緊要就係抵得諗
實大把機會比佢

阿森納炒阿迪達未

電訊驫馬我薜

助手

樂滿家周蛇 閃電精靈頓

望完排位好似無乜好賭

好難賭
拉狗都無話邊隻特別有信心

陳蛇，妙算

第四場點部署

烽煙

做愛

巴度都唔要

兩個調轉馬騎

拖埋囉

細潘第一口孖

啲馬垃圾到唔想賭

有馬主料未

次次大賽日後嘅跑馬地真係落差好大 成堆狗餅

賭球好過

日日都有馬主料既就唔係馬主料啦

準撚到75分鐘cup都中撚埋

屌你老母鵲橋潘狗，咁我喜盈寶算

我烽

佢日日贏幾萬至千六萬唔係講笑

黃俊得一隻

佢養唔養狗？ 識用脷奶屎眼

星期三條六寶點搞

野雞烽呢個名真係唔係流4

斷一關基本啦

奧總共創繽紛定高明駿將好

維港奔流加事但一隻

「夢想成金」以一個馬位之先取勝，「顯心星」只獲第六名。

「我正在考慮讓牠出爭1月1日那場1400米三級賽，以便更深入了解牠能否應付1600米賽事。」練馬師羅富全說。

究竟「夢想成金」會否進軍香港經典一哩賽，抑或繼續在短途賽事謀發展，到2021年1月1日三級賽華商會挑戰盃讓賽舉行後，或許就會有分曉。

做香港馬辛苦過閪

好睇喎

星期六點輸錢

星期三

我烽好撚勁

光頭潘狗加埋隻雀
終極撚狗組合？

客主50000注

活力勇士啦

烽煙條撚樣原來係阿根廷外王
操控比賽結果

一個切柒sir，一個烽煙

留意左好耐

燈到仆街

聽講老馬遺言話將阿根廷比我峰打骰

佢外國大莊

你燈到仆街

你話我燈我可以忍！
但話我峰燈真係忍唔能到

你川河明狗，達狗

依個純粹智力有問題

黎明場波個女旁証好靚

巴塞16c 好撚頭暈

我入到嚟

你唔係gay？

當我無講過，原來豬西來

今季變咗刷角隊

覓腸昨日贏左HKJC
熱狗角大

欣賞下啫

有無睇男調教男個post

咩po嚟

Gay test

佢幫hkjc贏左大家就真

有峰字既都係屌打
烽煙 巨風

咩血統？

黎明- jump duck

黎明來到!!!

自己說自己笑，真是可憐

星期一好撚悶

奧狗WFH?

何澤堯：金鎗六十想向香港人帶出永不放棄既信息

對疫神好失望，竟然呢個po唔係佢開

緻寶駒 潘頓😦😦😦

50wp?

你係識啲野

肥鬼可唔可以唔好咁悶
落五班阿般睇到厭

見佢咁冇新意
整個12檔懲罰吓佢

過咗去推po

簡簡單單志聰明算啦

田雞都有人迷

近幾年啲本地國際賽 完全顯示香港馬有幾不堪...

傳承贏強擊
時時贏雍容白荷

唔計？

係今年差啲姐 以前短途勁到仆街啦

冇你贏野田

蔡約翰三重彩基本野嚟

今年條track怪到
內疊瓜多過菜
中疊啲草靚到乜咁
千二嗰場2345名嗰堆全部中疊上
你叫佢地跑二班都未必贏

創高峰 苗禮德 快操 沙田 全天候 20.6 (20.6) (巴度) 龍城猛將

風流人物 方嘉柏 快操 沙田 草閘 23.5 22.3 (45.8) (莫雷拉) 冠鋒

影疾 葉楚航 快操 沙田 全天候 32.9 26.3 24.1 (1.23.3) (梁家俊) 霸勝

得賞 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.4 24.0 (51.4) (潘頓) 神火金剛

競技勇士 葉楚航 快操 沙田 全天候 32.0 26.3 24.9 (1.23.2) (潘明輝) 奔達之星

錢途燦爛 葉楚航 快操 沙田 全天候 25.9 22.1 (48.0) (梁家俊)

浪漫組合 沈集成 快操 沙田 全天候 32.6 30.0 23.4 (1.26.0) (巴度) 博愛友威

怡昌勇士 大衛希斯 快操 沙田 草地 26.8 22.2 (49.0) (楊明綸) 阿李蝦蝦, 倬躍錦標

八進 賀賢 快操 沙田 全天候 30.8 28.0 (58.8) (巫顯東)

幸運飛彈 賀賢 快操 沙田 全天候 28.0 23.7 (51.7) (潘明輝) 虹鴻

桃花紅 賀賢 快操 沙田 全天候 30.9 28.4 (59.3) (黎海榮)

牛安

上季尾講跑1800，而家終於肯跑

健康愉快 羅富全 快操 沙田 全天候 30.3 26.4 (56.7) (田泰安)

駿馬風采 羅富全 快操 沙田 全天候 32.1 27.8 (59.9) (陳嘉熙)

好友祥勝 文家良 快操 沙田 草地 25.6 23.5 (49.1) (賀銘年) 勁力威龍

小鳥敖翔 文家良 快操 沙田 全天候 33.5 31.1 27.1 (1.31.7) (巴度)

真勇士 文家良 快操 沙田 全天候 29.1 26.3 (55.4) (巴度)

都柏名駒 文家良 快操 沙田 全天候 29.5 26.3 (55.8) (賀銘年)

暖在你心 呂健威 快操 沙田 全天候 28.1 26.5 (54.6) (巴度)

君臨大地 何良 快操 沙田 全天候 29.1 24.8 (53.9) (田泰安) 創紀錄

怪獸媽媽 何良 快操 沙田 全天候 33.4 28.3 25.6 (1.27.3) (巴度) 火天大有

嘭嘭聲 容天鵬 快操 沙田 草閘 24.5 24.5 (49.0) (周俊樂)

帝豪寶駒 蘇偉賢 快操 沙田 草閘 23.9 23.1 (47.0) (潘頓) 合夥贛勁

牛安

夢想成金睇怕實跑華商會杯，好心專心1200米先啦
堯哥有隻非洲泳將起手跑三冠會唔會可以說佢唔好上嚟跑經典一哩...

比你係佢會揀夢想成金跑第一關然後跑方仔同雷剩底嘅馬跑第二三關 （喜豐/心星系，睇雷1800 2000實跑勁博)
定三關痴住咸成跑非洲泳將

香港馬只係手機驚抽卡,都係睇下馬主課金後有冇抽中隻SSR馬

馬主要求

睇尋日老豆啲精湛發揮
古摩亞邊會炒佢魷魚

羅富全說：「我們確有打算安排『夢想成金』角逐香港經典一哩賽，當然路程會是一個考慮。」

「因為此駒父系Deep Field是正宗短途馬，母線方面或許會有多少長力，因此就算參加，都只會角逐首關賽事，而不會跑餘下兩關路程較長的大賽。」

「我們暫時有兩個備戰方案，第一是跑元旦日的1400米華商會挑戰盃，不過該賽距今僅兩星期，時間比較倉卒。」

「如不跑該賽，會安排『夢想成金』試一課1600米閘備戰，當然要視乎效果及狀態再作考慮。」

跑一場就算9數啦
傷元氣就玩完
專心跑1200仲好部署

千2宜家冇勁馬 的確留千2抵玩d

咁樣跳程對住成堆老虎無乜好結果

Aidan星期五已經出咗聲撐佢，邊會炒

頭馬少18場 潘頓獎金竟然高過雷神！

潘頓目前累積獎金原來多過莫雷拉。

啱啱呢個禮拜對潘頓嚟講，絕對係今季最開心時刻，事關佢剛周三喺國際騎師錦標賽順利封王，擸走50萬獎金，在港累積頭馬數目亦突破1,200W。而喺尋日佢就靠接手蘇銘倫嘅日本代表「樸素無華」捧走香港盃，令佢成為歷來贏香港國際賽次數最多嘅騎師，更加喺4場G1各贏2次，認真唔簡單。

不過，更加不可思議嘅係，即使潘頓依家喺騎師榜只得33W，落後莫雷拉18場頭馬，但原來潘頓喺累積獎金方面已有6,382萬，多過雷神嘅6,239萬，所以即使贏馬唔夠多，但潘頓賺錢能力依然非常犀利。

另外，今屆國際賽另一位大贏家當然係憑「業界巨頭」、「野田重擊」分別捧走香港瓶及香港短途錦標嘅英國高手莫雅，佢今次來港跑2日，攞到2冠1亞3季，合共擸咗3,005萬獎金，多過在港騎足3個幾月嘅巴度，認真誇張。

已經輸了好幾百元給牠

當自己鳥語花香咁部署?

鳥語勁好撚多

放頓上去回唔到本

報名表仲未出?

3點都未出

非洲泳將帥權未cfm

星期日冇馬跑啦似
玩撚完

福SIR 同飛輪系馬主乜野關係

點會冇馬跑
神SO 呢日強勢回歸
時時都俾佢跑

可以戒賭了

健康愉快 羅富全 快操 沙田 全天候 30.3 26.4 (56.7) (田泰安)

吊你老木
好馬又比個廢人跑

福SIR 都要屌人老木

金槍 成金都係廢人跑

正叔年尾好得閒？

賽馬日的特別安排
2020年12月14日
香港賽馬會(本會)已獲政府准許，可於今年12月16日、12月20日、12月23日及12月26日，在特定條件下舉行賽馬日。本會宣佈於以上日子舉行的賽事將作出特別安排如下︰

1. 除練馬師、騎師及賽事營運的相關職員及人士外，只會容許董事及有馬匹出賽並已預先訂座及獲本會核准的馬主及其家庭成員進入馬場。賓客不能進場觀賽。所有進場人士須遵守公共衞生保護措施，包括在入場前必須接受體溫檢查、填寫健康申報表 <按此下載 及在場內佩戴口罩。此外，馬場內不准吸煙。任何於賽馬日前14天內曾前往外地(獲香港特別行政區政府豁免檢疫隔離要求的人士除外)、沒有按強制檢測公告或指示接受新型冠狀病毒病檢測而檢測結果為陰性、與確診個案居住同一大廈或曾接觸確診個案的顧客不會獲准入場。除了實施公共衞生控制措施外，本會也會在馬場入口執行標準的保安措施，以確保馬場的安全。

2. 為符合政府要求，馬匹亮相圈僅會容許每匹參賽馬匹最多一名馬主進入。馬匹亮相圈內將實施特別措施，以確保馬匹亮相圈內每組人群之間最少有1.5米的社交距離。

3. 除頒贈獎盃及於各場賽事後在凱旋門為頭馬馬匹及馬主拍照外，馬場內不會進行慶祝安排或儀式。

4. 馬場內餐飲設施的營運將全面遵守食物及衞生局局長就餐飲業務發出的各項要求，包括每張餐桌只會容納不多於兩人同坐、桌子之間最少有1.5米距離及由下午六時起停止供應食物或飲品在場內進食或飲用。

5. 於12月16日及12月23日的跑馬地夜賽期間，跑馬地馬場將開放以下設施：董事廂房四樓至六樓、賞駿台、馬主廂房二樓及馬主廂房三樓。馬場內的餐飲設施不會向顧客提供食物及飲品，只會提供座位。

6. 於12月20日及12月26日的沙田日賽期間，沙田馬場將開放以下設施：董事廂房七樓、賞駿台、馬主廂房三樓及馬主廂房六樓第二段。港鐵東鐵綫馬場站、第二座看台及彭福公園停車場不會開放，出賽馬馬主可使用沙田會所停車場，先到先得。

7. 以上賽馬日不設馬場雙邊投注。

8. 所有場外投注處暫時關閉，直至另行通知。顧客可使用電話投注熱線，即1881、1882、1883、1884、1885、1887、1889、「優越」紅卡及各快線，亦可繼續使用本會的流動應用程式、Racing Touch、網上投注區或1886電話投注自動服務系統進行投注，並可透過流動應用程式利用轉數快、易辦事即時轉賬服務或繳費靈，及網上銀行的銀行繳付賬單服務來存款。顧客如沒有網上轉賬設施，可利用流動應用程式或網上投注區登記轉數快轉賬服務。

得閒
休息
D貨多過西搬到傻

你大賭樸素無華
辭職算啦

賽事日期: 16/12/2020 跑馬地 - 草地 "C" 賽道 - 向後移欄

F5已爛

屌柒你啲𡃁啦

之前俾晒HKJC
唔做無本

今次又邊個欄主lur地要出馬

弓起大家打爆機

覓場去開邊間水療場

試閘又未有
將王 2班1400

狗會wtf？
咁無效率

唔知師兄up what

淨計全盛時期金槍係咪以經勁過哂美麗傳承同步步友

弓起各位打爆左狗會

點解咁遲都無報名表

定係狗會研究緊神蘇出唔出得

係咪見無咗場G1詐型想快啲出返嚟

知道必勝1400

狗餅馬好悶

時時有餘又唔使加分

正路

力王原來尚在人間

達狗110分

對手唔同好難比較，
能力應該不分高低

【有片】白雪公主G1制霸 你見過嗎？

白雪雪嘅Sodashi，真係一眼就認到啦。(圖片：JRA)

今屆阪神兩歲牝馬錦標片段：

我哋成日用灰色神獸嚟形容啲表現出色嘅灰毛馬，好似尋日香港短途錦標，就有3匹香港灰獸「川河達駒」、「旺蝦王」同埋「日日精彩」在陣，可惜佢哋三甲不入，反而2匹日本灰馬「樸素無華」及「勝出光采」卻喺香港盃串Q，證明日本啲灰馬都幾犀利。

不過，日本何止灰馬犀利，今年更有1匹白毛新星誕生，呢匹毛色白雪雪嘅2歲馬叫做Sodashi，由著名馬主金子真人擁有，今年頭3次出賽贏晒，尋日就喺阪神競馬賽角逐1600米一級賽阪神兩歲牝馬錦標，結果喺吉田隼人胯下擊敗李慕華及杜滿萊嘅坐騎，4戰全勝之餘亦成為日本賽馬史上首匹贏G1嘅白毛馬，睇嚟呢匹白雪公主，肯定係明日之星啦。

其實係賽馬世界，白毛馬真係非常罕見，但呢匹Sodashi嘅爸爸「大洋船」(Kurofune)係曾贏G1嘅灰色馬，而媽媽Buchiko則係一匹白毛但身上布滿黑點嘅賽駒，估唔到佢哋嘅囡囡Sodashi嘅毛色白雪雪，仲要咁犀利，真係估你唔到啦。

睇過馬王點跑都贏個場未

福逸（試閘）

E260DROPS OF GOD 神之水滴
(AUS) 3 ch g PPG
Mossman (AUS) - Chirurgo Dame (AUS) by Flying Spur (AUS) (---)
馬主 : Wine and Dine Syndicate 好酒好菜團體
練馬師 : J Size 蔡約翰

呢場如果隻後備補得出有3隻美麗

好酒好菜團體
陳李妮
劉錫康
林子雲醫生
又係蝦王嗰系人

活力爵士 AMAZING KNIGHT D266 蔡約翰 葉楚航 12/12/2020
乜咁傻仔呀

大家可以走啦

點解成金唔跑返1000

蔡頭星期三有頭馬啦掛

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
活力爵士 AMAZING KNIGHT D266 蔡約翰 葉楚航 12/12/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
神州俊馬 ORIENTAL ELITE A282 蘇保羅 14/12/2020

烽煙四喜 莫雷拉

肥

最後一擊
日本神之騎承

原來琴日西甲打疊3場角大

巴塞17c點賭

仲做緊檢討
抵你發達

The world is cruel

英超爆晒haha

琴晚賭左兩條過關訓教止蝕
但今晚得啲廢波

英超打疊6場角大，角細黨又一字排開

聽日有

想隔日有馬賭

你似癲

度身訂造5班屌你老母

星期日 57 阿仙奴 (主) 對 般尼 (客)
細 [10.5 個] @ 1.85

星期日 58 李斯特城 (主) 對 白禮頓 (客)
細 [10.5 個] @ 1.70

星期日 59 AC米蘭 (主) 對 帕爾馬 (客)
細 [10.5 個] @ 1.72

星期日 61 巴塞隆拿 (主) 對 利雲特 (客)
細 [11.5 個] @ 1.57

點解仲要賭波

1.57都啱

侯利亞死埋，唔知仲要死幾多名人

唔係話120分插班咩

你似癲撚咗

琴日個場扣左10分

李城3-0爆角

Nonsense

西甲 巴塞 11.5
仲唔撚係派錢？

半場贏到甩哂 仲落鞭刷角 同你有仇咩

比我一定賭能左 好彩訓教

2130又有安圖法加斯達依隊on9波

This is the first weekend since Jan 12-13, 2016 that none of the PL's "Big 6" clubs have won their respective games.

成堆撚樣打假 好難唔整條角大纜出黎

全日最假 xhaka紅牌
你老味踢英超踢咁多年 又有份國家隊
你同我玩呢d食紅 呃細路咩

買下Xhaka會員點解咁做囉

英超已經失咗控

Xhaka 失控，角細狗又一字排開

唔見雙曼開角大

達蛇9981唔知仲有幾多場可以賭

Pepe 之前 headbutt

阿狗專打人

玩爛嗰隊死全家啦

兩邊求一分 同埋唔係同一日賽事

非in game challenge 既紅基本上一定假波
學界都唔會犯

琴日西意英啲角全部失控，英超直頭連賽果都失控，利狗爆埋

我求其屌下
鏝廢咗好多

2006 wc final???

你老4賭波馬至愛德國波又幾正常

星期三啲馬

史上最假 球隊隊長亂鳩咁黎

英超似癲撚咗

同時法國波全角細 唔俾你亂過關

星期二又成堆周中假波

你個人太撚logic

俾兩隻嚟先ok

仲要career last match

08:06

皇馬主力 世界球王 世盃決賽 你同我講忍唔到口頭挑釁 阿婆都唔信啦

方駿暉明天大字標題超組合？

Day 1 : 賭
Day 2: 賽後檢討 + 準備再賭
Day 3: 賭

仲要馬特拉斯本身唔係主力

我
賭
墮
賭
墮

無限復活

試 閘 - 沙田 - 草地跑道
15/12/2020 06:30 AM
試閘 01 - 1000米 (草地跑道)

04 福逸 (D176) AUS 4 b g PPG 79 高伯新 潘頓

歐聯抽簽=假

630
想凍能死我

我轟88

又保送我皇

車狗真係逼害始祖

聽朝退出

無睇歐聯抽簽
我獌抽咗邊隊

正黑氣石 笑死

欄主圓唔滿意何妖最後一百見達狗冇仲推騎
搞到不良於行

馬PO龍虎榜:
新力必 587.3
人一世勿一世 466.5
波利 390
SakaXhaka 271
金仕芬 208.5
saho 206.5
Priestgod 162
火屬性比卡超 139.5
金世正 129
心之所慕陳曉明 91.5
潘頓正賤種 88.5
切柒裂桃 88.5
Adnan_Januzaj 60.5
Win神Ho 54.1
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
當家精選 15.5
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
彩虹RB -6
大衞希斯 -10
鏟齊泥種樹 -13
尊兄 -20.5
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
冬天沒有雪花 -61.5
痕哥仔 -72
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
韋舒亞(離家出走) -102.5
智高無上 -116
Scandalbb -120
Regen -120
屠殺馬會 -120.5
奧書 -130
買韋達會發達 -139.5
child -160
單挑 -164
七色 -177
冼毅力saint -210
梁家俊(無傳承) -212
方嘉藤惠 -217.5
蔚藍海角 -232
中出大俠 -240
跟方駿暉贏大錢 -256.9
福逸 -270
覓腸 -274.5
Greenwood綠木 -339
囧 -357
時時精綵(馬王) -368.5
Yurab -421.5
寶高 -436
烽煙 -497.5
なつめみお -527.5
小川ともみ -532.5
華可可 -640.5
蘭仔 -780

輸左去唔去都唔滿意架啦，扮咩

榮惑拉狗仲唔放棄係咩玩法 ?
想泊告狗碼頭 ?

等下場落班帥權

烽煙 -497.5

尾3烽煙幾時上番去
蘭仔頂唔住啦

日本大把好馬囡
睇係之後點配

所以同番潘頓合作

你好撚jer得喎

我想知Coolmore會買返定係去日本

人地勁中10倍W

細聲D
奧狗贏20萬騎豬王我出乜聲呀

昨日本地賽事頭馬加分幅度及最新評分：
包裝太保 79+7
快益善 84+5
真勝者 60+7
錶之未來 83+8
夢想成金 102+7
飛輪閃耀 93+6

老仆街啲馬識睇電算機
榮惑落班肯定冇賠率
呢鋪有十個開分分鐘識跑

大家都買20萬，你10倍W
佢2倍騎豬王，點同你比

我同華蛇要中d大冷先過到返烽煙

上次狗會成功燈到阿奠得8分

烽煙cup佢老味啦

【有馬記念 出走馬決定順】 23隻報名 16隻馬跑 7隻除外
【ファン投票優先出走】
クロノジェネシス 1位 創世駒
ラッキーライラック 2位 旺紫丁
フィエールマン 4位 氣自豪
キセキ 6位 神業
ワールドプレミア 9位 世界首映
ブラストワンピース 10位 防爆裝束
ユーキャンスマイル 17位 笑一笑
カレンブーケドール 19位 機伶金花
ラヴズオンリーユー 24位 唯獨愛你
ミッキースワロー 25位 覓奇燕子

【出走可能圏内】
サラキア 大海之女
オーソリティ Authority 3歲青葉賞同G2阿根廷盃盟主
ペルシアンナイト 波斯創客
バビット 巴氏金屬
モズベッロ 魔族紳士
オセアグレイト Ocea Great 中山3600 盟主 應該橫山典騎

放工有冇見西鐵女開APP 玩足智彩
有冇畀場西甲角細俾佢賭啦

你條燈西有乜資格拎上年冠軍同你比

冇我幫華蛇頂住個位佢依家應該包緊尾

知你中角大啦

賠率夠唔夠賭一口孖寶呀

賠率咪同賭夢想成金單WIN 差唔多

今晚賭乜呀唔好講廢話

西甲西乙你強項
今晚我唔賭

蘭仔你停幾期等我包尾先

2130點部署？

2.5B ?

得1.82 ，我峰咁細食？

近6次對賽得一場大

主咁撚低賤要賭返次對家下返啖氣

半大

客隊今季10場作客，唔計第1場
另外9場得1場2.5大唔係高水開中水
果場開3:2，今場又係中水

利申 : 9up

又陰謀論

我烽南美野雞專家

佢識山齊士真人

00 針 88 all

屌, 掛住FIX 屋企WIFI, 無撚買到

Youtube上唔到以為斷WiFi

香港賽馬會（本會）早前因應新型冠狀病毒疫情的發展，自12月2日起暫時關閉所有場外投注處。鑑於自場外投注處關閉以來，不少顧客前往位於跑馬地馬會總部大樓的出納部進行投注戶口存款，本會為保障公共衞生及安全，決定由12月15日起暫停跑馬地馬會總部大樓出納部的投注戶口存款服務。為繼續向顧客提供服務，本會將開放三間場外投注處，讓顧客可進行投注戶口存款或提款及兌換現金券或中獎彩票，但場外投注處不會提供投注、開設及重啟投注戶口的服務。

為避免場外投注處內聚集人羣，場外投注處不會直播賽馬或足球賽事，顧客須於使用服務後離開場外投注處。場內會實施嚴格的公共衞生措施，包括體溫檢查、口罩佩戴、保持足夠的社交距離及定時進行清潔及消毒。

三間場外投注處開放的詳情如下：

開放的場外投注處： 銅鑼灣波斯富街、旺角彌敦中心、屯門市廣場
開放日子及時間： 日馬賽事：休息
夜馬賽事：中午12時至下午6時
其餘日子：中午12時至晚上8時
提供的服務： – 投注戶口存款或提款
– 兌換現金券或中獎彩票

香港賽馬會行政總裁應家柏於2020年浪琴表香港國際賽事今日（12月13日星期日）在沙田馬場成功舉行後，向香港的「獨特精神及堅韌」致敬。這項世界馬壇盛事包括四項國際一級賽，今年的參賽馬來自日本、愛爾蘭、法國以及東道主香港，結果四項國際賽由愛爾蘭、香港及日本的代表勝出。

「能夠繼續舉辦這些全球大賽是十分重要，而最後能夠功底於成，我為我們的團隊深感自豪。」他說。

「在籌備過程中，曾有若干令人焦慮的時候，我們也曾一再討論到底能否做到這件事。最終我們也能排除萬難，而今天的結果說明了一切。

「跑道的狀況十分出色。你只要看看我們如何照顧在檢疫馬房的馬匹，為騎師安排的隔離設施，便知道要在如此緊迫的時間下，仍然能夠做得如此妥善是多麼的不容易。

「這就是香港 『我做得到』 的精神，同時也是香港賽馬會力求成功的精神。」

應家柏指出，新型冠狀病毒疫情帶來的挑戰，令到舉辦這一屆「世界草地錦標大賽日」成為馬會歷來遭遇最大困難的一次。

「然而我們所設計的系統機制極其有效，順利通過了衞生部門的所有嚴格要求。我也要多謝政府對我們的信任。」他說。

「你可以做齊所有程序，但最終能否成事？人們都說，在香港如果有一個機構能夠辦到這樣的事情，那就是賽馬會。」

「我們希望藉此帶給其他體育項目一個示範。」

應家柏高度讚揚外來參賽馬匹今日的表現，包括日本代表「樸素無華」勇奪總獎金二千八百萬港元的浪琴表香港盃；同屬日本代表的「野田重擊」摘下總獎金二千二百萬港元的浪琴表香港短途錦標；愛爾蘭代表「業界巨頭」攻下總獎金二千萬港元的浪琴表香港瓶。他也向大力支持這個盛會的贊助商代表及海外賽馬界人士表示衷心感謝。

「我要特別鳴謝遠道而來的海外朋友，他們願意派遣人員和馬匹前來，顯示對我們有十足的信任。」他說。

「國際馬壇精英馬匹和騎師今天匯聚香港獻技，我們衷心感謝這些海外朋友，讓我們能夠成功舉辦這項環球盛事。」

「今天賽事圓滿舉行，堪稱完美無瑕。」

「我們舉辦了一項最高水平的國際體育盛事，顯示香港是其中一個最適合派馬來參賽的地方。」

「巴利多爾是名副其實的世界頂級馬房，今次憑『業界巨頭』摘下香港瓶，而『變魔術』也交出極佳表現，我們十分感謝他們的支持。」

「日本團隊必定相當高興，有人說『野田重擊』自第十四檔出閘不易勝出，但如果騎師是莫雅，他就有能力令馬兒奪標。」

應家柏提到本地馬壇精英「金鎗六十」攻下獎金高達二千五百萬港元的浪琴表香港一哩錦標時，特別讚揚鞍上人何澤堯。

何澤堯從一名香港賽馬會見習騎師學校畢業生，搖身一變成為國際公認的世界級騎師。應家柏提及他時說：「何澤堯是投放資源於培訓未來本地賽馬人才的成功例子。」

「何澤堯今天絕對以頂尖騎師的身分走上國際舞台。」他續說。

「我很高興看到『金鎗六十』今天有無與倫比的演出，牠無可置疑是全球最佳一哩馬之一。」

應家柏強調，馬會始終堅持每一項活動均不應對馬迷和顧客的健康帶來風險。

「我們設有非常清晰的指導原則，配合每日評估，可以說自今年年初開始，我們一直有效應對這場疫情，建立了『賽馬防護泡』。」

「令人欣慰是，大家都十分支持『賽馬防護泡』的概念。我想藉此感謝團隊作出的努力，讓我們能夠取得成功。」

如果個泡泡work
打吡要請班高手過嚟應該做到

高手撚馬迷,巴米高超級綠洲4疊望空再轉彎踩油

1-0啦
南美烽王邊個唔識
係咁叫老苗入D 巴西智利烏拉圭阿根庭

屯門人有福了

你又可以拎住罐啤酒屌人老母

「你可以做齊所有程序，但最終能否成事？人們都說，在香港如果有一個機構能夠辦到這樣的事情，那就是賽馬會。」

我有俾你屌架

球利咁搶口

開多幾間投注站啦你老味

SODASHI 老母當年

估唔到生到隻G1馬

草地完全唔識跑
泥地贏到幾場
估唔到生到馬女贏2歲G1

排隊入錢了

隻馬女

貴婦人就生埋D仔女冇隻得

你似痴
連到2.4g，連唔到5g

係咪又係75分鐘3-0 呀野雞烽

唔駛啦
2-1
2.5B
我烽

南美之鬼我烽

邊撚個仲話我烽係燈我屌佢老X

自己屌自己老X

你條奧狗
話我烽係燈

知你中左10倍win巴撚閉成晚搶哂口

星期三再強勢搶老表醒

知你20萬何妖騎師王
40萬夢想成金單WIN 巴閉

星期三祝你贏大錢
再大大聲講收工啦

12點土超冇人講

佢好勁

買個讓客先

數來數去
得返我你必輸
連賭波馬都反logic

又wfh?

點解突然間唔見曬啲外來騎師嘅 ？
騎師賽請返嚟嗰啲一個都冇得留低 ？

應該就係

日日賭，cls

兩場阿甲買左半細收息

你賭神黎

唔賭點追數

得神蘇會客串

賭波馬同外仔兩個logic差唔多嘅人走埋一齊會好危險

輸錢logic

莎拉ig曬仔又無人講

美麗傳承

好能凍

貢能虧

紅磚勇士

無錢買衫

想攬住你

下 收息即係重注

我福課閘勁撚到傻

無敵勇士咩事 入直路已經拉停

Cls福逸下場又1.4

時間好快, 今日其他組都係58秒開外

即係輸囉

傷 久休 first up 1.x全熱門 潘狗
唔對賭對唔住自己

田草三班1200依家堆馬廢過閪

福逸（廢過閪）

你跑三班1200都輸就做狗餅算啦

有無錢捐d比小妹買下衫😣

隻馬冇左競賽欲

福逸（氣管多血）

下場福逸又要焗賭

個個掛住講福逸
無人理過烽煙四喜都輕鬆贏閘

肥文今年堆馬唔知搞乜
無敵勇士一斷就撚唔返

谷恆料 莫雷拉 盡地一煲

有棍絲

無人講咪你講

聽日有咩心水馬

我真絲黎😶🤧

你兩條gay佬約埋一齊試閘

原來馬po有我同你兩個真絲

唔通我宮先係真絲

我一月一復出
硬撼夢想成金（唔同場）

咁撼到邊度

係馬格硬撼

邊個打到安頌1.0p

堅有料 方嘉柏 快操 沙田 全天候 31.9 27.4 24.6 (1.23.9) (莫雷拉) 果然友

美麗高飛 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.0 24.8 (54.8) (潘頓) 瑪神好運

輗多福 大衛希斯 快操 沙田 全天候 31.2 28.6 25.8 (1.25.6) (史卓豐)

會長之星 韋達 快操 沙田 全天候 29.7 25.9 (55.6) (周俊樂)

幸福人民 呂健威 快操 沙田 全天候 28.8 24.6 (53.4) (莫雷拉) 勁力勇士

神州風範 呂健威 快操 沙田 全天候 29.1 25.1 (54.2) (郭能)

陽光霸駒 高伯新 快操 沙田 全天候 32.6 28.2 26.3 (1.27.1) (田泰安)

牛安

會唔會幫你報谷草

日本網民對金鎗六十的看法｜香港賽馬｜日本馬迷｜開放討論！

😳😳😳原來你都係絲黎㗎

屌你老母意大利

絲打今日贏到癲咗？

今日有撚野賭咩，傻西瓜🤣

志聰明7個開

切柒原來係傻閪

你就傻閪-.-

佢唔識野😌

準備入返U

你靠U賺咗幾多

原來神州俊馬意外爆一場就收工

咁退疫算

緻寶駒
峰爭

閃耀榮光

3X4 WP

本少，升咁多都賺得唔多啦

收到風你之前long call賺好多

你收錯風

50歲仍然繼續

躝啦大狗

佢躝咗John Gosden就仆街

緻寶駒上千1800係呢舖啦掛

肥閪落班上潘今季有邊次得？

紅旺

均注中埋都唔夠豬

一鋪成名轉埋俾肥鬼

競技勇士？

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
一舖成名 FLASH FAMOUS B162 羅富全 葉楚航 15/12/2020
嘉喜旺 KA FORTUNE C421 賀賢 蘇保羅 15/12/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
綫路勇駒 CIRCUIT HASSLER A041 告東尼 15/12/2020
齊勝利 VICTORY FOR ALL C342 徐雨石 15/12/2020

嘉喜旺

2017年跑打吡嗰批馬退哂

5班潘頓

呢場係環保吹啦 Fred 再唔贏馬真係等收信

好懷念果場 巴基仔有段個勢好勁 以為過

18年仲有幾匹

16/12 馬PO精選

沿用1W3P賽制, 注碼不變
今次報名時間係星期三0000至1200
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#452)
報名時請用 R_ 馬名(User名) 格式

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

又不分組

我烽4點晨操12點佢點撚算

講真
有狗隻吞槍
聽日唔盡地一賭幫佢地積福
真係講唔過去

如果仲係川田騎就唔駛睇

有放聲跑就唔駛睇啦
池添真係屎到
唔係已經1200 1600 春秋制霸

你似星期日贏好撚多

最後一個月

隻名牌效應開跑有4倍？

唔通搵老豆咩

同杜拜世界盃同一日
川田要跑金綠石跑世界盃
應該第2個跑

咁即係唔使睇

【張基焦點】名牌效應火速上位

金綠石點夠美國馬跑

【進階選項】電訊驫馬谷草打真軍

有譯名咩

美國隊正選嗰堆去完沙特應該走咗

雖然佢都未必贏到

唔好拗頸，我拉跑高少少

烽煙一棍環保時代

冇

上浦福滿

上場賭咗

今晚咁多角點部署

上次去沙特對住美國一線剷泥車完全冇得鬥

其實佢好好運
騎功又屎又柔都咁多g1
津村明秀 好過佢都係冇G1
仲有吉田準人

津村連G2都未贏過陰功

係，得呢兩隻

你可以去到幾盡？

吞槍自盡

唔多想賭 西意英=joke

Win絲

點能樣切絲

騙徒嘅手法真係層出不窮

基本盤啦
口講墮樓姐

美國堆泥王只有自己人先可以打贏

咁惡做咩姐

勝在有方 — 方駿暉

機緣巧俠里程未盡

「機緣巧俠」今季轉馬房初出即能氣走其後三連捷之「明德之星」，水準至少值五班頂。上班跟跑一場後，換上巴度，最重要是除去防沙眼罩，竟能以終極時速22秒87克服慢步速衝過賺盡形勢之「帝豪大師」和「藍海策略」，兩駒翌戰均能入Q，水準甚高。本身再出則在不利之內疊路段衝才輸給相對有利之「追風驥足」和「快步速」，而後兩駒上周差點再包Q，能一齊彈離主馬群，本身仍屬強組季軍，確認已提升至四班中上級，只跑了十三仗，里程應未盡。今次隔周才跑，遇對手減弱，如非初次加綁脷帶累事，應可第二次贏此班。

「鵲橋飛渡」上仗回復前置即再入位，起用潘頓應可重現均速威力，如前駒有失也可第五次贏此程。

第五場 8 機緣巧俠 3 鵲橋飛渡 4 好友利

第八場 11 青蛙王子 2 嘉應精英 1 順意寶

所以油王隻轟雷暴雪真係好勁

屯門福FULL PAY 買左樓唔駛供

其實Dubai World Cup有Saudi Cup咁嘅陣都未必有佢贏

想問下
上星期日881話頌讚火星係日本三哥
咁二哥大哥係邊隻？

放聲fufu 鐵鳥翱天

火星同車手做放聲歡呼隻兵就得

咁邊個係二哥邊個大哥

一定係放聲fufu啦 強化版金槍咁剩

福日個閘咁撚勁

加州得迅都要睇埋

藍海策略最勁

2哥唔係車手咩 大哥就放聲
跟番場一哩冠軍

出賽就輸啦

禁住都冇

贏就NHK 就係3哥
啟愛航海同禮讚歌詠都係贏NHK
點計先

最後果步比痴呆騎手過左

譚仔三哥

步步繼 (E202) 史卓豐 大衛希斯 02 B 1-1/4L 6 2 3 0.58.92 及格 按住第三，步大力雄
FAPFAPFAP

烽煙四喜 (A036) 莫雷拉 苗禮德 05 B 5 4 1 1.10.51 中檔竄出，似模似樣

無人講

波哥哥 (E239) 史卓豐 苗禮德 03 8-1/4L 4 4 8 0.47.96 及格 出閘最慢，騎足全程，走勢乏力
馬主係咪球狀物契弟嚟

Princess Zoe話目標2021凱旋門

波利
利哥哥

其實贏咗Cadran嗰陣已經話想跑

唔知下年有咩馬呢

問下法國大交合嗰個禮拜嘅天氣先啦

一陣love又唔跑

預咗啦，Heavy佢都唔掂

留意左你好耐，反手燈左成半個月

驚輸唔好跑

馬主 : 波利
廢撚到仆街

Ok thx! 可以飛呢幾隻

顯心星穩亞望冠

「顯心星」出道至今只有初出一役跑谷草一千才甩三甲，此後五仗不勝有位。上季尾狂勝後，今季於三班兩度贏得易，末段可視「同樂日」和「高明駿將」等三班中上級馬如無物。剛戰上班阻力不大，但增程跑千四則難度高，結果大熱只跑第三，但事後看鄰近對手「極速王」翌戰可再入Q，蹄下敗將「幸運快車」則能跟實力指標「二郎」互有勝負而加添兩席亞軍，這個季軍其實甚勁。拼後隔七星期，早前試大閘走勢從容，大馬體重微跌應無大礙。四歲PPG精英上了寶貴一課後回到最佳路程，穩亞望冠。

「夢想成金」今季頭兩仗於田草千二贏馬姿態未算太勁，但剛戰段段快跟下總時間比早五場之二級賽頭馬「旺蝦王」僅慢0.14秒，未敗之師如非一檔受阻應可跟前駒鬥進度。「莫浪求」今季較遲復出，谷草開氣後剛戰劣勢下追得勁，四歲馬連同外地只跑十三次，排檔內移便可提升名次。

第三場：10美麗天使、13自然力量、2快益善

第九場：6顯心星、3夢想成金、12莫浪求

方蛇一次燈死兩隻

奧狗俾隻我賭
考final度唔切

E159 健康就好 27/10/2020 右後腿不良於行，球節及足趾屈肌腱鞘均有明顯滲液 -

改錯馬名

我迷開金哥兒 馬主：金仕芬

修島楓真正馬主係金世正

燒家大公子

蔣家琦會唔會學蔣家瑜咁重出江湖？

R6 安頌 (蘭仔)
testing

R1 新界之星 (Win神)

R6 喜盈寶 (當)

R3 志聰明 （なつめみお）

R8 維港奔流 (冬天沒有雪花)

R6 喜盈寶 (saho)

R8 維港奔流 (覓腸)

R6 安頌 (蘭仔)

聽日只大賭一隻wp

R8 大師級 (小川ともみ)

r4 銘記知心 (跟方)

我轉
R8 大師級 (當)

炒車

R1 馬主星輝 (當)
!!!!!

R3 老表醒 （屠）

R5 活力勇士 (新力必)

R3 路路富貴（買韋達會發達）

R5 機緣巧俠 (賓菲加）

大蛇.......

同能咗

#692先

R3 上浦福滿 (大衞希斯)

16/12 馬PO精選
R1 新界之星 (Win神)
R1 馬主星輝 (當)
R3 志聰明 (なつめみお)
R3 老表醒 (屠)
R3 路路富貴 (買韋達會發達)
R4 銘記知心 (跟方)
R5 活力勇士 (新力必)
R6 喜盈寶 (saho)
R6 安頌 (蘭仔)
R8 維港奔流 (冬天沒有雪花)
R8 大師級 (小川ともみ)

R6 勁駒 (覓腸)

R1 甜酒杯 （梁家俊［無傳承］）

賭波馬今晚快車咪撚訓教住

R7 樂滿家 (人一世勿一世)

R8 嘉應精英（綠木）

R6帥男（尊兄）

16/12 馬PO精選
R1 新界之星 (Win神)
R1 馬主星輝 (當)
R1 甜酒杯 (梁家俊[無傳承])
R3 志聰明 (なつめみお)
R3 老表醒 (屠)
R3 路路富貴 (買韋達會發達)
R3 上浦福滿 (大衞希斯)
R4 銘記知心 (跟方)
R5 活力勇士 (新力必)
R6 喜盈寶 (saho)
R6 安頌 (蘭仔)
R6 帥男 (尊兄)
R6 勁駒 (覓腸)
R7 樂滿家 (人一世勿一世)
R8 維港奔流 (冬天沒有雪花)
R8 大師級 (小川ともみ)
R8 嘉應精英 (綠木)

咁夜都唔瞓 擺低兩場先啦

快鳩d啦咪撚扭令

唔會講
買中左係你唔好彩

R5 又享耆成 (蔚藍海角)

臭閪

自己獨立思考啦
唔好迷信邊個燈邊個神

係咪轟10.5細

no

聽朝咪撚俾我見到你貼飛

漢堡痴撚線

半場未夠10c

克里托內依啲波究竟點升班
3打3反擊一腳波都無交過無走位喺中圈射波

克羅托內

R3 旺舖必星 (七色)

希望賭波馬買撚左拉素

蘇銘倫暫定六匹座騎，分別是「共同勝利」、「真勇士」、「是必飛飛」、「勁力威龍」、「連利福將」及「智理共想」。
呢六隻

下 角細隊狼隊11c,曼城又爆

琴晚d賽果癲撚左？

都話英超失控

R2 相中飛揚 (金世正)

我都癲撚左
發誓戒圓形物體

有邊次戎得到

哥狗 is a joke

R1 世紀之威(Priestgod)

R1 榮惑 （奧書）

聽左成年

1130點部署？

有錢係咪就屌到港鐵大乳牛

R4 零距離 (波利)

R2 超組合 (冼毅力)

曼城1.04主w都撻點撚搞

R3 明海快駒

R3 明海快駒 (華可可)

R4 崢峰 (切柒)

真係傻閪

R2 開心有利 (烽煙)

恆管妹

睇錯 烽煙切柒

R1 超得意（寶高）

夾腸

烽煙四起閹鳩左駛乜切柒

屌你老木
R4 峰爭 切柒)

柒多次

Phonein係絲打黎

女王儲拎去俾里見光鑽抽插
吉田班友

食屎啦你

1/10
下次努力少少

打錯字都算
前後倒轉埋

R8順意寶（痕哥仔）

16/12 馬PO精選
R1 新界之星 (Win神)
R1 馬主星輝 (當)
R1 榮惑 (奧書)
R1 超得意 (寶高)
R1 甜酒杯 (梁家俊[無傳承])
R1 世紀之威(Priestgod)
R2 相中飛揚 (金世正)
R2 開心有利 (烽煙)
R2 超組合 (冼毅力saint)
R3 志聰明 (なつめみお)
R3 老表醒 (屠)
R3 路路富貴 (買韋達會發達)
R3 上浦福滿 (大衞希斯)
R3 旺舖必星 (七色)
R4 銘記知心 (跟方)
R4 零距離 (波利)
R5 活力勇士 (新力必)
R6 喜盈寶 (saho)
R6 安頌 (蘭仔)
R6 帥男 (尊兄)
R6 勁駒 (覓腸)
R7 樂滿家 (人一世勿一世)
R8 維港奔流 (冬天沒有雪花)
R8 大師級 (小川ともみ)
R8 嘉應精英 (綠木)
R8 順意寶 (痕哥仔)

噢，打錯場次

WHR幾做得嘢喎，搵埋香港嘅練馬師騎師同Frankie 講生日快樂

勇猛神駒 沈集成 快操 沙田 全天候 28.5 26.0 (54.5) (潘頓)

動力飛鷹 沈集成 快操 沙田 全天候 28.4 25.1 (53.5) (巴度)

辣得交關 沈集成 快操 沙田 全天候 28.0 25.2 (53.2) (蔡明紹)

大道至正 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 33.6 27.9 24.7 (1.26.2) (潘頓)

世紀舞王 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.5 22.3 (52.8) (薛恩)

神光勇士 大衛希斯 快操 沙田 全天候 29.3 25.8 (55.1) (楊明綸) 大有心得

好運 韋達 快操 沙田 全天候 31.1 29.5 25.6 (1.26.2) (練馬師) 歡樂洋洋

冠軍名駒 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.3 24.8 (54.1) (潘頓) 鑽石福星

淺草飛 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.3 25.3 (55.6) (楊明綸)

青心星 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.1 24.2 (53.3) (莫雷拉) 金期莊家

紅麗舍 文家良 快操 沙田 全天候 33.4 29.1 23.0 (1.25.5) (黃皓楠)

老實人 文家良 快操 沙田 全天候 30.4 25.4 (55.8) (楊明綸)

鑲藍旗 文家良 快操 沙田 全天候 29.4 26.1 (55.5) (陳嘉熙)

皮具之星 容天鵬 快操 沙田 全天候 30.3 24.8 (55.1) (莫雷拉)

美麗日子 容天鵬 快操 沙田 全天候 29.5 26.3 (55.8) (波健士)

中華威威 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.5 25.6 (55.1) (潘頓) 多多利高

多多利高 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.5 25.6 (55.1) (巫顯東) 中華威威

進優自在 徐雨石 快操 沙田 全天候 28.7 26.0 (54.7) (田泰安)

電訊巴打 徐雨石 快操 沙田 全天候 27.3 23.6 (50.9) (黎海榮) 謎語

牛安

你啲晚餐po呢

中華威威nigga似搏失咗
即刻換阿般上馬

紅海灣！

馬會已接獲蘇銘倫的五次進一步檢測呈陰性報告，因此准許騎者由明天（17日）起出席晨操，並可接受周日（20日）沙田泥草混合賽之策騎聘約。

我覓出咗個pornhub po

全能到依啲新聞都留意埋

屎忽痕睇左一段聽日有馬跑
Kitty好撚尷尬
個樣成日步住基哥幾時停但等極都唔停

個節目好撚垃圾

做人唔好咁黑心
山水有相逢

開始～開始有心跳

其實你參與咗邊場

拉素 曼城 皇馬

還剩低幾多心跳 ?

仲賭？

榮惑還錢未

Kitty 幾正

見到d比數強制角大98%你有份操控啦

作客完曼聯返主場打升班馬都有得輸

西悉尼流浪者 對 FC麥克阿瑟 27/12 15:30

1800大龍鳳無人賭?

冇人賭咪你賭囉我屌你老母臭閪
你賭唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講賭撚咗先我係咪又可以屌你唔撚賭先？
係咪覺得冇人賭，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢波都實有第一個人講賭架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人賭」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。屌你老母臭閪谷鳩氣

西流

就開跑

第8場呢4隻唔洗買

私煙BB離世概念馬
福喜多多

烽煙點部署

有 比馬角大

烽煙既BB私煙既離世概念馬：四條煙

原來佢地2個有關係

今晚要揀開開心心既馬名

澳職啲出名嗰啲走難咁

李烽煙

走去印度

點解年年12月31日一定係中岸水手主場

香港瓶盟主考慮4月征澳洲春季嘉年華

剛於周日捧走香港瓶嘅愛爾蘭賽駒「業界巨頭」，賽後岳伯仁公開表示，此駒新季仍會繼續服役，除了歐洲各項大賽之外，南半球大賽亦會係目標。「業界巨頭」已獲得澳洲方面邀請，明年4月或有機會參與秋季嘉年華盛事，出戰G1女皇伊利沙伯錦標。

古摩亞駐澳洲代表已表示，岳伯仁會積極考慮「業界巨頭」在澳洲出賽的可行性，而岳伯仁近年經常帶兵出戰春季嘉年華，對於遠征澳洲並不陌生。

總獎金高達400萬澳元，喺蘭域馬場舉行嘅女皇伊利沙伯錦標，屬秋季嘉年華的終極重頭戲，去年由英國賽駒「加踏步」勝出，據練馬師郗國思透露，該駒明年爭衛冕機會甚大。上屆女皇伊利沙伯錦標水準極高，冠軍「加踏步」返國之後，10月分摘下英國冠軍錦標，而亞軍澳洲馬「雍容爾雅」在春季嘉年華更3勝一級賽，以「業界巨頭」的級數，如能落實於明年賽事加入戰團，勢將成為矚目焦點。

仲乜男字
覓腸唔伙女USER

爛賭到

好似就係夏威夷嗰年，莫雷拉～蔡約翰～唔駛講嘢

7場10
死條嫣！

五WIN呀~

嗰年蔡虐畜保阿奠請佢做主帥 啲馬又有
啲W好似印出嚟咁

世紀之威？？？

Cls

美麗滿載

佢自己講出嚟嗰下好嘢

烽煙Bb 落地獄未

佢想搵嫣b好耐

Bogo sir, 琴晚點？

Pfe 冇得搞sh
等amd上100

金X正係想我講呢D

唔好向惡勢力低頭

西花我屌你老母臭閪

佢馬po黑社會

屈我你戶口多個0

Amd得返幾蚊水位

烽煙贏到離開香港啦

係人都知佢去左杜拜

你迫我講完你戶口多個0

起碼120

外圍大莊邊到都有客啦

3角幫手叫啦

咁就要玩下

就跑馬仲賭球點幫你

屌你入鳩埋

邊場

比馬

一早入左 under90冇溝
On9

咁叫到跑先

屌你賭神中撚緊唔好浪費人力

榮惑呢個磅 莫雷拉都唔得可以做狗餅啦

屌 唔撚通我陳既真師傅係周蛇

行出嚟我陳成個model咁, 周狗成個弱智=.=

呢個好笑

琴晚入返u

今晚又要跟實奧蛇

大船大船

盲跟有咩用

馬廢咩磅都冇用

中就得啦 你中我都跟你 叫聲你爸爸又點話

精選馬

0角又想點

上場講左你知

屌你老母又追威紫驚

大賭未

19:10
川崎競馬場
全日本２歳優駿

死大分一有角就入波
下半場碌多5隻

場場都5566 佢整個0c比你

鬼佬都識追寶尾

方蛇沖出世界

今晚你諗住幾win

I mean贏幾多

贏多多

頭場shit 點睇

近似陳雲 銘記知心

冇步速，拉狗會放定變奏 ?

見到狗會twitter燈shit恩弱智陳雲
仲諗住今日可以關注下佢

屌你老味

我拉一定唔輸蝕擺前博走甩

其實蘇銘倫點解可以突然黎香港騎一排既???佢本身唔洗好似一般騎師咁長駐某地方競賽既咩??

甜酒杯 輕鬆GEL

馬主星輝100%

莫雷拉個賠率好吸引

我shit 已成condom ?

我奠星期日食完白果今晚應該要覆桌啦

活力得勝

奧書-榮惑

跟

馬主星輝定係活力得勝

冰完未 你老未

聽講要翻食

精選6隻會唔會p都無

識贏就係識贏 甜酒杯

咁燈？

無左張基牙佳講曬無人理佢

馬主 甜酒杯

fred

馬主win

榮惑2w 6p

地方馬アランバローズ 5戰5勝
贏條街番來

係都唔信地方馬
雖然係中央馬主

老仆街想偷雞丫拿

下 唔係薛恩之日咩？

原本想揀不過係都唔信地方馬
要咗福永

P圖組開工
又要整平頭

2 11 1 9

30部隊包Q點買

賭神買左三疊騎足800米都同你差d贏

拉狗騎馬真係好仆街
入直路仲要壓埋去

我奠2.2p

無著格仔 等於開潘雷

中好能多？

緻寶駒供友會嘅會員終於...終於收錢啦

係

屌你閪拉阻住晒
跑1，3，4

榮惑真係冇變速力
對面直路一半踩油都差啲搞掂

係咪有咩誤會

你自己中就另外回啦
我就無可能會買d p都未進過既馬

賀狗都係想去既

榮惑win唔到

榮惑咁騎都差d 贏
d 華將真係唔好問點解成日比人搶馬

牙奧呢

新界之星衝衝下俾拉狗壓入去無位

連贏 跑馬地 星期三
1 場 1 馬主星輝 + 2 緻寶駒

佢當威爾頓咁騎

好L勁

咪同你一樣 唔洗屈黎屈去咁煩

烽煙
緻寶駒終於贏

雷狗想點先

榮惑望佢對面直路踩油，佢去到差唔入彎先踩

做咩刪咗位置Q三隻字

太凍要熱下身先

菜頭果幾場贏唔到真係吐晒血

好撚煩佢真係

頭場買咩嚟

因為我冇賭

屌那星緻寶駒又俾條撚屌搶我薛既馬

輸個鼻

諗諗下告狗個大仆街贏唔到都冇咁傷

你認為 ?

潘頓

呢啲賠率唔上唔落就去馬

shit恩大熱

落唔到班

最尾靜靜雞落左注

全地球備忘馬 電訊驫馬

shit恩4.2
係咪將隻1班馬放落4班跑

賽績派重心

kc 停賽?

雷神搞咩呢兩個賽馬日輸好多係佢度

下 你出手搞薛

小大腸爆缸
咸成勁𨶙到癲

今日又利追？

轉倉谷草一千拉馬狂追
泥地落班
五班千二即刻重飛
阿婆都識

有料唔怕俾人搞

傷馬師

點樣五班

同撚左7蛇

啲馬係咪前世殺佢全家
試個閘又死又傷

又9up

谷草唔9up唔通大賭咩
輸到第二人生

谷草賭形勢
係短期賽績派嘅世界

同路

落草地斷腳
試閘流鼻血

同左

琴晚全大角 屌他老味

再臨駛唔駛搵返岩田康誠先識贏

整隻近似陳雲 逍搖自在真係搵你賭

場場下盤 好難唔角大班賤種

英超已經失撚咗控

展望今晚

巴基勇士派錢

[精靈勇士活力勇士] 十二月十六日谷草八場賽日討論區III

佢都賭緊錢

你溫書啦

無衝突

原來買撚錯飛 屌

得番10分鐘屌你2隻角

有冇金剛福星船

無謂雙輸

買撚錯5串1 仲要頭關斷埋 屌奶星

賭馬買5關多數賭神

原來2係燈佳重心

8 11 12

剩番個四關可摸耳跟下

講電訊驫馬? 定頭先果場

賭神中肯

男人可以風流，但唔好下流

電訊

你屈我你唔會多咗錢，但少個朋友

福喜肉多多

11

開心有利100%

谷草一定要忍屎忍尿咁忍